屌你老母連尼住係咪窮撚到咁？

你起初搞呢個壇就係sell個用戶體驗好過高登個垃即官方app
講真HKG+以前個光環真係好撚大
我由出完用到佢收皮 vip我都廢事拎返果小小錢
你個app係繼承HKG+架 咪撚搞臭上一代個朵啦
我明你開壇要錢所以落下廣告 但你會唔撚會覺得依加過撚份左 開住個adblock都可以中間一個 最底一個
以前HKG+ 剩係食ios條水都夠
依加你食埋an都唔敢開vip 廣告商度收左幾錢
好撚後悔你之前比人開post屌我次次都幫你兜 我次次都話背景目的呢啲唔重要 最緊要係個app好用 屌你老母咁樣玩鳩我地
你個app係食正HKG+收皮 ios user無app先過黎 然後an機user見無左一大堆人先一齊過黎
再咁樣落去 高登寫好小小個app或者有人學你咁整個新壇再寫好小小個app你都係等做第二個牙祖
你啲user絕大部分咩質素心照啦 你估下到時有個無廣告又多人既壇會唔會同你留底共度時艱

[找數] LIHKG+ 計劃正式推出